大家點睇喺馬路上左穿過插既司機

會覺得係好技術定馬路炸彈

唔好搞到我 唔好彈我石

仲有快線L快d死

通常都係快線L陣先要左穿右插

屯公經常見到快撚L左穿右插 睇到都覺得驚

我會見到佢啲親人攞住紙巾係佢旁邊度喊囉

快撚L

你有兩條撚

佢啲親人喊好喇, 唔好累其他人

快線撚又點樣左穿右插？其實你知唔知咩叫快線撚？

我會即刻鬆油
跌到限速 -10再繼續定速行駛
加倍留意前面有無意外

快線L左穿右插

未有車牌

可能佢想講26係快條線左穿右插

跑車L係射石仔出黎⋯⋯⋯⋯
星期日朝早十幾部超跑係咁飛

佢計埋條影線

此post 已完